木棍原來唔係武器

我係個小學生， 平時最鍾意睇rthk 學課外知識
今日睇到原來d 叔叔拎住木棍戴口罩，警察係隔離係唔會理， 即刻人人都可以拎啦 ☺️

柺杖？